關於9900k問題

想問下9900k默頻係咪得4.7mhz
我mb asus rog z390gaming f
而家乜都冇搞 淨係ram轉左xmp2
如果想3.6 等有需要先自動單核上5.0
係邊個位較
定本身已經全核4.7

50收

4.7Mhz
我部iphone都快過你

粒野壞左啦, 51同你回收

4.7MHz
仲低頻過80386

佢應該打錯左
佢應該問打4.7Ghz的...

你個野壞左呀，4.7MHz，g4560都快過你
幫你收垃圾，100蚊

9900k turbo boost 全核4.7G , 4核4.8G, 2 核5G
行個cinebench 睇下single core 上唔上到

頂爛市?52!

sorry 打錯 係4.7ghz 但想請教下係咪本身已經密認全核4.7?

未用過華碩幫你唔到
Google下超頻

係